C.朗：美斯今次或無法登上金球獎的領獎台

祖雲達斯球星基斯坦奴-朗拿度在談到今年的金球獎評選時，認為美斯可能不會登上領獎台。

由《法國足球》雜誌評選的金球獎，已經截止了投票，結果將在十二月份揭曉。摩迪此前已經拿到了國際足協年度最佳球員獎，但在金球評選中，C.朗拿度依然是大熱門。

談到今年的熱門，C.朗拿度說：「（人選）會和往常一樣，雖然我不知道這一次美斯是否會站上領獎台。」按照以往的慣例，金球獎得票前三名的選手將登台領獎。

「因此，我們看看（熱門人選），沙拿、摩迪、基沙文、華拉尼、麥巴比……」C.朗拿度說，「大多是法國人，因為他們是世界盃冠軍。」

「但我會等待，看看所有這些球員在十年後是否依然在巔峰上，就像美斯和我所做的一樣，我們可是一直這樣做的。已經超過十年了，依然在那裡，依然在領獎台上。」

日日都有蛆狗名宿,和現役球員,話賤種朗好值得拎既NEWS

個標題同佢講嗰句都唔一樣嘅喂

C.朗拿度說，「大多是法國人，因為他們是世界盃冠軍。」

朗 下年希望係你